[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(1７)

點解係人哋個島買完d野返到去冇左

過左十點，無得買了

我想問見到鬼可以點做

lm

點樣賺 錢 / 里數 可以賺快 d

新手求教

仆街2159入去比人趕出嚟

金鑛石之後係咪有合成用途？

點解入完人地個島買埋野但番去自己個島冇左

自從玩咗隻game每晚都好期待下一日
係唔係啫哈姆太郎

行埋去嚇佢

留名

我都係咁

Lm

你返去既時候應該斷左線

同佢講野
然後佢會嚇親
跟住你要幫佢去撈翻五個靈魂俾佢
佢會俾份禮物你（傢具嚟）

用麥提莎+保鮮紙捉佢

回魂夜

你講堅?

自己諗

一人巴個問題集係咪唔整了?

行過去同佢講野啦

聽日就有博物館加3個新鄰居
唔知聽日會有咩新野呢

佢心淡

唔係3個一齊黎
我今日只係多左個

其實新移民係一日一個咁嚟
之後會有個diy工作坊
教你染傢俬
答唔答到你問題?

數字巴你係咪要衫？呢件啱唔啱？呢件唔係好啱女角

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

隻game有無得打架

嘩正喎

嗰隻game叫gta

冇
砍人會彈刀

有陶笛 點吹首歌出嚟

商店有時間限制既咩？

有

朝八晚十

我send咗request，你add我，我開frd only俾你，R字頭，粉紅色kk

擺明唔係想要劇透

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：５am

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海歐？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

設計無人島主題曲

其實你哋要比野人可以send信attach禮物

起左商店變左冇得24小時賣野

再request一次
我頭先唔知邊個果D拒絕左

仲衰過未起之前

唔知係咪錯覺
探訪d島來來去去都係果個島型

繼續問點先有簡陋鏟子
頭先有巴打教我去atm用哩數換平常就能用配方
換完之後發現我冇簡陋鏟都係整唔到
利申 狸貓都冇得賣 貓頭鷹未搬過嚟
見到金礦好想掘啊

商店出面有打折回收箱

要打折好唔抵

send咗

搞掂

[member]

朋友正在忙係咪代表滿咗人 ?

有無人想整梯 帶d 木黎可以幫你整

唔係 滿人會真係話滿人

Coming

笑死
打折明搶咁

如果係外島死左會點? 直接送返屋企? 定門口復活?

你可以試下

塊
去唔到既

入唔到了

想整梯同賣櫻桃

紫斬都彈？

硬到

點解我見人話一開始tom nook會送機票
但係我又無既

笑死我，咁啱染咗個頭粉紅色，著埋巴打俾我件英雄服變咗粉紅戰士

巴打開多次？

機場KEEP起

Coning

Full again?

幾好睇

應該未

咩叫機場keep起

正在忙

我係入面都行唔到 一有人入黎 就hold 住全部野 玩得好辛苦

係機場counter

有冇人知d錢放Atm有乜用？

首次開放島嶼，有矛人？

想問拎到橋既方程式
但去邊搵圓木樁

C0G9G 我可以整

巴打可唔可以幫我整條梯

Code ?

想問下搖樹出傢俬/diy有無話要搖到第幾下先有

自己整

我過緊嚟

巴打想知要咩材料 攞完過黎 唔該哂

full左

想問如何我去咗fd嗰島，而嗰fd用機票飛去無人島，咁我同佢會一齊飛過去定點？

你frd唔會飛到

係回收箱

ok thx

想問如果有朋友入自己個島砍樹或者石頭，自己係唔係冇得再同一樹砍到木？

要等貓頭鷹搬過黎

想要梯

新手一問 俾蜜蜂叮腫咗塊臉可以點還原個樣？

唔夠鐵 已經去咗二次外島

ALLMIGHT chu OwO

唔該

搵細狸買藥

食完個飯番屋企就17

同村民傾下會比配方藥 用蜂巢整

大嘅細嘅都係奸商

點樣儲哩數快啲？

不斷完成佢d小任務

屌

感謝

有冇CHING開島 想去玩

今日有巴打比左個口罩我

隔左陣之後
我atm都有得訂了

唔該曬你幫我整咗

商店有冇得改營業時間

好慘 比人話兩隻村民都柒

上個post 見到有人話佢隻猩猩好早就入房，但我嗰隻啱啱先出咗嚟捉昆蟲，我喺佢隔離釣咗條魚佢仲幫我拍手
其實點先叫打好關係，我成日經過就揾佢地，佢地會唔會嫌我煩？

新手唔小心整爛曬啲石
係咪要等? 要等幾耐?

搵村民攞藥方DIY都得

係咪我？
我比左個口罩人

第一日玩到等起屋之後係咪就無野做

重有捉5個物種比狸貓

周圍都冇岩石點算？

冇村民俾我嘅
我成日走唔切針到我豬頭

有冇巴絲可以幫我整梯？

下西洋

直接沖入屋就得

仲有無人幫手做梯，材料已備，thanks

係啊但我個柒頭成日走唔甩

狸仔賣果個工具箱係裝飾定真係裝到野？

請問需要咩材料 我都想整呀 ？

點先有搵到岩石？

陣間黎

出島4次 有3次係同自己個島一樣水果 係唔係我黑仔

幫整梯材料自備

有冇人個島賣衫友，想換衫買

中bug?
理論上中一次針果兩個村民會俾藥方你自己蜂巢加雜草整藥

放心 我都係一樣

諗緊好唔好買member

心動不如馬上行動

個post推得好快

加左friend code點樣搵人一齊玩？
定都要set密碼先玩到？

各4木

可以幫手整梯，請自備材料

另外有少量水果可以比大家交換

會唔會邀到KK去自己島住

呢隻有無得整槍

點解個個都正在忙？

好似最終目標就係咁

想要桃

同人夾都係40蚊

梨🍐

被針完要同村民傾計俾佢睇下你個樣架

斷咗，再開

唔使方程式整既item摸完之後就有得訂

入唔到

new leaf 啲qr code 係咪都仲用得

下次攞住個網搖樹，一跌落嚟就準備捉蜜蜂啦

未用過既話有7日試用 我都用緊

在忙

試過都唔得，佢剩係喺到話：嘩好慘啊

其實俾蜜蜂針除咗跑番屋企仲有咩方法解決
今日針咗至少五下

+1

另一個搵咗未

我出左十次都有 都一樣係橙

我未加你jer巴

點樣同一部機開多個人玩

今日冇時間玩，返到黎島民訓左
如果我轉返去今日下午，會唔會有咩影響？

拎個網捉左佢

一路做野一路諗住動森 屌

用第二個AC入去
會唔洗做啲初期任務

用個網反cup佢

何必

等緊入

開始無人覆post 係咪玩厭左

快快手做埋野玩

滿左人

慢咗好多 可能專心玩緊

係玩到唔睇POST

第五期貸款都搵左 聽日專心執島

目測等一日就會生返一舊石出黎

我已經斬哂啲樹同石頭 等聽日再黎過

CLS 係Twitter見到

仲有冇人嚟呀 冇人我閂島喇

鐘意係GAME入面同人吹水多D

入左巴打個島 勁多人

啱啱開始玩，佢話博物館博士聽日嚟
咁真係要等到現實時間聽日
啱啱開始唔知做乜好

唔知一個月後仲有邊個剩...

CLS

頭幾日係慢少少
可以儲里數去外島釣魚 劈木

d人去哂tg group

其實點整梯？

想試下開果檔換下生果
半個鐘限定 12 點就關門
有梨, 車厘子, 少量橙同蘋果
想要就帶定幾粒你既島果上黎換啦
有梯既 DIY 方程式送俾我更好

下 有tg group咩
我見有一個入左 但勁小人無人講野

不推文呀

點解望住流星喺咁襟A都無反應

搵唔到佢下次試下

仲有椰子添

我而家清下草 釣下魚
留意下有冇氣球
其實都幾好

用2000里數買機票去外島, 以無食過野嘅狀態用鏟挖舊石 (挖之前係身後挖3個洞黎頂住自己會挖得快啲同多啲)挖到無得挖先食野打爆舊石,咁樣最有效率

兩個都係咁？

最憎喺連登傾傾下開tg group又小圈子又唔方便爬文自私傾

我拎左10個橙過黎

好大米呀大家

諗住齊人8個就開始換果派對

唔想改機日子

呢d真係要爆佢島

有*

放完30舊木 loading sad

係我覆錯po定點16未爆就有17

新手一問 個禮物盒點先拎到？

點起博物館 已經比左15樣野佢
礦石點搵嫁
你地推文好快

想要多d石礦起商店，有冇人幫到手

買丫叉射落嚟

用彈弓射佢落嚟

要用丫叉射落黎

要幾多

你差幾多？

唔該咁多位巴打
岩岩開game未有丫叉 唯有下次

15個 飛左2次島都都好少

新手開島咩都無，屋仔門口有小量車厘子
已有梨，椰子
想要其他生果
12點關

我都差15個

搖樹跌咗個馬桶落嚟

裝飾

係咪可以去巴打既島到採礦？

我試過跌貓砂盤

我搖左個工具架

想問下啲設計可以點整成QR code share比人？

比人嚇親既幽靈

睇一次#1先問野

食得太飽斬爛哂d石..點樣先消到個飽食度?

置頂先啱

頭先去咗巴打個島整完梯 返到黎先發現個袋冇

睇置頂多啲遊戲內容問題

有冇巴打有2個蘋果? 想要
可以交換返2粒

挖樹

Help

你唔係用鐵斧頭

想問起橋既圓木樁應該去邊搵先啱？

用鏟

要自己去無人島挖喎

買加強版DIY apps

我有

有冇巴打有可以同我換桃？我有梨同椰子

用鐵鏟先鏟得起

你黎我個島定我去你到

係我問題定乜 改名打唔到個雞字

whatsapp 壓縮過？？ 太矇。。。apps 認唔到。。。

我可以同你換梨，我有桃

重開

同埋想一要咩水果?

等佢聽朝開門

呢個遊戲既動作性完全體現在捉狼蛛、捉黃蜂同釣魚
之前一時鬆懈放走咗條魚，斷咗我個連續釣魚記錄 而家釣魚都腎上腺素上升

黃蜂有得捉架咩?

我去你個島？

照賣算啦，草太多聽日有排搞

礦石用斧頭打石, 唔夠做用2000哩換旅行卷去其他無人島再挖

蜂巢跌落黎嗰時

我都有桃可以交換

樹唔係鏟起佢咩 可以劈爛佢?

我去你度？
我有蘋果 車厘子同梨

新手留名

有冇巴打有橙？

斷咗 再嚟多次 自備軟木 硬木 木材各4

未玩過 有得爆人島?

開左閘, 應該可以用FD LIST入黎
我個島叫香港島

B3WX5

你有無車里子，有我同你換

我有梨🍐有冇人可以比桃我

啲魚 貝殼昆蟲係咪可以賣？
等緊起博物館放晒係度

而家得梨同埋少量桃
有無巴絲交換吓

代客加工，費用全免
請自備材料
鏟子：硬木*5
跳竿：軟木*5
梯子：木材*4 + 硬木*4 + 軟木*4

黎緊
換完帶我去影下相

黎

要去人個島或人哋嚟我島係咪要搞nintendo online?

即係點

Yes

賺左頭一萬哩數之後d哩數難賺左
點先可以輕鬆賺多d哩數

繼續整梯
同埋有各色水果交換

得桃/鐵礦石

攞水果去種樹要幾耐先收成？做咪就係做果欄賣水果？
另外埋錢可以種錢樹又係要幾耐收成

點樣種竹？

死囉唔識

埋竹筍

coming

次次都係鬥快走入屋 無人島就針硬

頂 買咗以為用得

跪求鏟子同跳竿
搭緊飛機嚟

我有橙 同你換桃ar

Coming 我有橙

黎緊

分享一下
唔係最快方法 但新手起家可參考

利申: 已儲齊 $548000 第5期貸款

和狸shop閂門 無得濕平

搞左七日免費的online, 請問點先比人嚟我島參觀？

啲動物講嘢好似韓語

魚糧邊度有得買？

Me 2

走左入屋就冇事架喇?

可以

好正 送埋我機

係咪可以連個電話apps打字

用switch打好慢

有無巴打有畫階磚for島地面
岩岩買game等個博士黎到無野做
係到瘋狂畫

想改時間快啲開博物館 有無後果？

飛緊黎

椰子係咪一定要種沙灘？

係, 我頭先就係用電話打字

有無人幫手整梯

係呀，專心玩緊

書枱床爬唔到上去訓

好多野搞 趕緊assignment呀

我去外島掘過竹荀可以種

跪求車厘子, 我有蘋果。入一兩個手足就會閂門，減輕大家loading time

芝牛巴加油

想捕蛛
有冇話夜晚邊個時段最有機會去到狼蛛島

巴打我都係，不過打機緊要

讀書真好 老子我就比人炒左

未識

多人到郁唔到

依家過黎

掙扎

用咗兩次魚糧都係釣竹筴魚 勁嬲

係呀 狂釣魚捉蟲找房貸 一日還左98000

我間唔中返

有桃同椰子 希望交換其他生果

趕喺Deadline前要做曬

商店收檔賣野8折真係好搵笨

原來可以幫隻動物換衫

擺shop門口等聽日賣

係咪有人想整梯？
我有formula

coming 想整梯

聽日係咪要早起買大頭菜

想問下
一開始個營有冇得移位
Set錯咗位 好後悔

放假想訓晏D都唔得

係咪重未有人研究到點叫Raymond 嚟

想問下點樣易啲捉到狼蛛 獲獲慢慢行都比佢發現針暈左
同埋我撒魚糧成日都係得雜魚 係咪睇運氣？
Thanks

黎緊，仲有開嗎？

日本仔捉狼蛛大法

再黎，可以嗎？

狼蛛我係離遠見到就換網然後直衝過去

有~

多謝兩位

佢好熟手 下次我又試下先

想問下魚糧邊度有得買？

夜晚黑媽媽 又多樹 成日睇佢唔到

有 三萬

小狸貓個到可以買 有formula既話 可以自己整添

多謝絲打

仲有無人要family ? 欠人
Tg: civilbaby

玩到邊個位先可以？

thx bro

我會挖洞做牆先 然後發出聲響吸引佢過黎 等佢卡住喺洞外面轉圈就慢慢捉

好有打獵feel

第一次連去人地個島 d 動畫真係煩膠到爆

個轉盤好好玩

其實去到攝影棚代表可以用amiibo card ga la wor

終於遇到幽靈

捉蜘蛛發達

想問下去左外島見到D水果樹直接鏟起帶返去種個效果係咪一樣?

yes
一種成棵係返度

好正，點有嫁

我都想知

咁好搵

黎緊，
之前去的島斷線咗去唔到

射箱跌 抽獎咁

咁其實種水果其實都係拎黎解成就
直接成棵係出面鏟返黎

有無人要微波爐

又斷咗 Check下你哋個背囊仲有冇梯喺度
冇咗我再開多次

好正呀

我跌左隻勁大熊貓

點樣先捉到咁多，我外島見過一隻就無再生成啦

直情入唔到。個post幾個code無個入到

電子bingo機仲好玩

係天到見到禮物要點拎 射佢落地會唔見左

飛左去蜘蛛島 無限生成 就捉到滿

有冇格離小小兵嘅qr

想玩
整個賭場出黎

錯手斬左樹點搞

再入

用釜頭斬樹想要木材
棵樹冧左

去咗個狼蛛島

拎上手 禁A制

又切斷咗

有無得種石？爆咗幾時先有返

好恐怖

係唔係地下太多雜草無位佢跌?

癲

係

勤力D啦

放棄了，前後入咗成10次，咩島都入唔到

勁恐怖...

等我依家過黎先

以為最多彈去附近

so lucky

有無人同我一樣好驚夜晚喺自己個島見到狼蛛
想補圖鑑但唔夠膽捉
利申本身就好驚呢類蟲

前幾頁應該
我打左小小野

聽朝起身唔知會發生咩事呢

陶笛鳩吹成曲

我都想問。等緊去開game第二日

每晚都好期待

幾幢野未起好，冇野做畫咗幅Roy

嗚呀⋯⋯忙緊呀你黎唔到

剛剛2300買左數位版
而家係咁釣魚斬樹同收集
現階段其實仲有咩可以做？
仲有去人地個島其實為咩？
有咩著數架？
Switch online 一個月要幾錢？
唔入會會玩晒隻game？

謝謝

會加速棄game

想問下特別版主機係邊度有得預訂 官網好似無訂既option

去3次外島 2次都係梨

我自己個島特產都係梨好黑仔

我都好鍾意玩
去人地島嘈Q住人

今天是721事件8個月紀念日。

作為黨鐵的一份子，那天黑警縱容白衣人毆打市民的場面，我至今還歷歷在目，畢竟黨鐵也有份促成整事件的發生。

今天在河邊散心的時候，我看到一名白衣人在河邊釣魚。本以為他是當天參與事件的其中一名黑幫成員，但走近一看，看看見他身上寫上了「光復香港」四字，我亦只好無地自容坐在一旁，懷著羞愧的心情在一旁靜看。

想問下巴打上網畫係用置頂個個網??
唔知點解 我掃你地個D掃到野 我自己用個個網畫就掃唔到

有個無人島有黑玫瑰 靚到

好悶 有冇嚟攞下我d 生果 咩都有齊 5DVFQ

唔使再問以後啲建築物有無得郁
你玩落去就一定有得郁

黑鬱金香先岩
唔係玫瑰

我都岩岩都刷到狼蛛島，好恐怖但狼蛛值8000蚊
唔知好事定壞事啦，我宜家成日唔覺意就踩到佢

我次次都心跳勁快咁捉 然後就比佢整暈

我都係 明知係假嘅 見到佢d 腳郁郁下又會黎攻擊我 見到佢真係好焦慮

係咪得一款蜘蛛？
我成日嚇走左佢

有冇人夾family plan

想問有冇得設計條褲同埋鞋
同埋專業設計點解得女裝

暫時我都仲係見到一款咋
次次都比蜘蛛同蜜蜂搞到起緊張，仲有釣魚嗰時到心跳好快

請問有冇巴打試過手機禁朋友果個位左下係OFF左

禁左減掣後出呢個畫面

睇#1

釣魚斬樹收集儲錢儲里數換屋
ONLINE你上連登搵人夾都係四十蚊

求救 唔想下下對住部SWITCH畫

想知啲三色荲有咩用 係無人島諗緊拎唔拎返去

鱸魚我屌你全家
成日呃鳩我去釣

屌魚真重口味

我覺得要等先好玩

我就嚟釣晒佢全家

細個玩NDS個陣試過屎忽痕改快一年 成個島都係雜草

地方整得好靚

好似有兩款
一款係地下爬
另外一款我啱啱喺twitter見到有人夜晚搖樹出第二款

認同

點解我d村民可以咁樣衰

係咪因為你無set人做best frd

釣到上黎比佢嚇親

btw想問開島2-3個鐘 飛機都未有
係咪可以早D訓留返聽日先慢慢玩

屌好多人 唔好再過嚟住 塞到啲人野都攞唔倒

自己屋企有個池塘 釣到兩條
好開心
係個個人屋企都釣到？

樹吊落黎我見過,但捉唔到..

To be continued...

還左哩數先好訓

我飛咗5次 有生果嘅島全部都係我個島嘅特產

一個fd都未有...
同埋你地如果未加SW跟住去左人地個島玩，有咩最快方法加到對方做朋友？

一撳開嚇死
Btw捉到嗰下佢係咪唔會過嚟住 要撳走咗對話先開始郁？

一開頭果兩隻動物係咪隨機？
之後有無得請走佢地？

其實花係咪無得拎佢個花再種？
一定要用種子

嘩 玩到咁快

係⋯

可以鏟起

RIP

我捉過 得幾百蚊 平嘢嚟

姐係無得1變3，3變9

還哩數借錢起屋，比5個物種狸貓
咁你聽日起身就有屋住同有多隻博士搬黎

已還

做哂 咁訓先

以前啲版本同一個品種嘅花擺附近會交配自己增加
但switch版唔知會唔會

送5生物比哩貓先好訓
跟住就等聽日劇情

我除左第一次撞彩捉到
之後冇一次捉到

你係咪用左金屬釜頭
冧左就冇架啦
一係由得佢
一係用鏟鏟起個樹根
之後用果實種過第二棵啦

係
樹有無果實賣？

打機

去完應該會發惡夢

藍花想要

差一粒石頭
除左出國仲有無計？

搵巴打share比你

鏟爆石好似會出一粒

如果我有可以黎你個島俾你

石頭我有啊

未join online
唯有等聽日重新

ok

唔明你問乜

樹上面生出黎嘅果實可以攞去賣
可以種
可以食

不過食左果實敲石頭會鏟爆嚿石

係爬梯上二樓既松樹

松樹種子可以喺舖頭買呀 你係咪想問呢個

係，謝巴打

唔係固定架？

洗唔洗揀借$98000先

有隻早訓既npc真係好慘
好在仲有火雞陪我

變咗動物農莊

家陣嗰shop 唔係廿四好麻煩
又唔想食手續費

啱啱試咗但係發覺如果要整42格就一定要留返42張係我的設計到 所以最後縮水整14格算

我兩隻都夜鬼黎

好後悔去外島的時候亂咁邀請小動物黎我島
佢地好樣衰阿 大家記得慎選

好靚

求share

me too...係咪中左bug...

早啲瞓啦各位
聽朝早買大菜頭呀

去你個島玩？

有冇話幾點

設計個度可唔可以多幾倍位, 好唔夠位玩呀

依家邊度仲有賣amiibo卡?

開多隻角色出黎整

原來有呢招?

想問係狼蛛島被咬中會唔會送番番去自己個島？

我個鄰居咁夜都仲未訓

唔見有人玩amiibo card攝影棚既？

唔會

好似以前打機開幾隻倉acc咁

不過個島多個屋企阻住D位

一唔一齊玩呀

我唔識玩個攝影棚

下西洋可以兩個人一齊去？

點解你地又入狼蛛島 錦鯉島之類
入起碼10次 得一次係特別島

唔係呀 想去人哋個島玩

我好多次都係花花島添

點解你地D島咁好
我淨係中過垃圾島

訓了

花島都好啊 返去種下特別色花
張張都普通島

其實今集有冇玫瑰

有 係人地島見過

我釣緊魚咋
HEA清緊第二期債

今日賣衫鋪有口罩賣 有無巴打需要 140蚊一個

釣到我掉哂d工具

有
我個島咪有

想要

我哋好撚鍾意玩

好撚好玩岩晒我依d失業廢青

我好好奇大家有冇釣過龜 見價目表冇人提過

笑死我見佢地樣衰連講嘢都唔想講

屌好撚驚蜘蛛
第一次見比佢嚇死
希望一次都唔好入到狼蛛島

買啦，仲諗我地個島就黎變城市啦

咩魚嚟

我想問佢點幫你界開張圖, 我IMPORT果陣點SET位

過左一陣開 開緊比朋友 未轉得pw

無停過

我想去你個島玩

Bro 去你到？

每晚玩到四五點都唔撚瞓

我想要

其實隻game 唔係琴日先出咋咩
你地點解玩得咁快

沙灘掘到蜆定唔知咩，就會諗到條配方

Come

研究緊幫花配種 周地都花好核突黎？

我偷跑 18號開始玩

好呀！

我仲等緊聽日先有屋同博物館

我頭先終於捉到人生第二隻
我發覺要有勇氣向前衝
同佢有段距離再立刻捉
最緊要快

配種係點玩

去咗jer巴到先

我釣過隻假龜叫擬x龜
我係有一次落左魚糧就釣到
冇拎去賣 拎左出黎擺

有咩衫賣

係咪攞出嚟冇嘢裝住嗰隻
嗰隻賣成5000
仲有隻綠色水魚 賣3750

用photoshop 切片工具界開做正方形先逐張入 唔知有無更快方法

唔該曬。入咗半個鐘咩都做唔到。

有無島可以入去玩？

想要一個

想問下D花收左之後(唔係鏟起)會唔會生返? 有冇大約要幾耐到先再返?

好少開場 我想問揀第一個淨係招待朋友 係指+咗FD CODE嗰D？

ok thanks

咁巴打有冇玫瑰種子買

唔記得得不推

同妹妹用同一部機玩頭先一開發現......

有冇人嫌啲樹太多 成日擋住視線好煩 掘走佢又唔知放邊好

起好商店之後做任起三間屋

嚟緊

笑左

好on9

我唔小心請左同一隻但唔同色

我整咗片果林 其他地方全部唔俾有樹

有排搞， 我都係咁諗

點先種到果樹？
仲以為掘個窿放個生果入去就得

想搵木材/ 食生果要行勻成個島實在太不智。啲樹又阻住我影相同釣魚

大家都唔洗訓
有無咩島可以hea下

得架啦，等幾日就出果

係咪喺人地島可以釣到多啲品種

直程放唔入到個窿度 自動放係個窿出面

cls係咪甴近平自己玩緊咋

魚蟲跟季節時段同天氣而出

正

8粒正

點樣先有鏟
我想種花

你開島我比個你

我都釣到普通既

去左鯉魚島

鯉魚島 係咪瘋狂等佢刷新湖魚？ 冇帶魚糧去

口罩場完左？

聽日再開

good

有時d 魚食左唔夠一秒就走
我頂佢

入緊

真正重點係梯同竿
多謝絲打

有腳步聲就閃果條咩魚

咁敏感

唔洗魚糧係咁出

謝巴打 估唔到有咁既設定

搵到金礦應該賣定留？

無研究
但唔係大魚好似

多謝晒絲打終於有罩用

放晒係地下

大家評吓分

點整魚糧架

好似

求share 面個圖案
唔識搞 成日走樣想 睇下參考

沙灘掘啲蛤蜊整

我有蛤蜊但係唔知點先整到
係咪要配方先整多
點先拎到整魚糧配方

黏土有咩用

唉，好想直接玩到5點新一日

整野有用

宮城良田？

過多兩三日 就有用 整DIY

我記得第一次掘就會學到架喇喎

個髮型冇得搞 冇計

第一日有咩做
等緊開博物館同開機場
已經瘋狂釣魚

隔離病房

已經掘左四粒蛤蜊
冇狸話我知要點整魚糧

整果林唔錯喎
我都覺太多樹阻住曬 又搵到嘢做了

個島好靚

終於得 可以瘋狂畫階磚了

仲有無位

Close 咗了
聽日再開 今次我會識打字

乜都冇

好驚比人踩到無左

捐嘢嘅話24小時年中無休開放
好過對仆街狸

係咪聽日會知結果？

唔收嘢
依家刷唔到里數

好似話聽日會有芽發出黎 好期待

咁我都試下先

教快個鐘,之後再教返正常鐘, 有冇咩缺點？

玩玩吓又就嚟第二日

啱啱試左 無咩野

我仲未去過你個島

你班友 3:36仲有18個上線

聽日下晝～夜晚再開

今日啲相～

終於釣到啦

有無巴絲仲有口罩賣 排唔到

正喎！喺外島釣架？

個個想係島到睇日出

啱啱買咗GAME 準備加入

發達啦今次fatfat
個島又有呢條魚+遠東哲羅魚$15000x2+鯛魚$3000 x4+金鑛$10000+大藍閃碟$4000+條石鯛$5000 x2
去一轉島賺左差唔多8萬

今集係咪改左做5點？

YES

係呀 自家島都冇釣過好野

開game揀日本就4點

開左AV景場

有冇ching 試過兩件物件重疊咗跟住卡實咗
又執唔到又推唔到 唔知係咪中咗bug

屌去撚左5次外島4次都同自己島特產一樣

鏢機點拎

我上網見過重衰

畫左半個鐘
同埋鋪係地下係咪得一格 好想放大佢

你可以分開嚟畫
分幾格就可以鋪大佢

原來你就係果舊屎
見到自己毒在一角

右邊件袴超靚呀！

外島邀個啲鄰居起近自己好定遠啲好？

將佢地丟曬去角落，留勁大塊地比自己

仲唔瞓

你都仲未瞓呀

阿叔今日返工比人狂灌咖啡，好精神
等5點博物館開左塞爆佢

女朋友玩到唔捨得訓 一到五點更新又唔洗訓了

我停唔到 晚晚都玩

啱啱新玩趕得切供樓
聽日訓醒繼續玩

情不自禁停唔到

太鍾意玩

咁唔得播，要早d起身捉朝早d蟲同魚先得架麻

仲有十分鐘有新野

我要等十點炒蘿蔔

蘿蔔妹5點就出黎，但係放售要等星期四／五

咁早嘅咩

3ds係，轉左日子就出現

我對佢嘅印象停留喺好多年前嘅nds

好似係射氣球跌既，夜晚房熄左燈，得佢會發光，好正

蘿蔔係點玩法？

終於有商店

南半球先有沙魚？

早晨
各位島主
請問商點幾時先有？

8-22

有新鄰居

好驚係Diva姐

想一機唔同人玩唔同島嘅話另外買多隻game得唔得

咁多人仲玩緊

無用架 都係read你動物之森咋嘛
Switch嘅save係跟機

是呀 frd list成十個online

啱啱Off左 玩到機都冇電

我都瞓 聽朝早起買蘿蔔

你有玩咩

蘿蔔係幾點架

咦 有喇喎 買埋先瞓

我哋幾時一齊玩

點呀黑人美少女

頂一重ON 大頭菜條友唔見左

搵機會
我都仲未去過你個島

咪爆我真身

D動物訓緊覺搞典禮佢地會出現

哦。。。我知啦

Cute!

sosad 第二個人玩嗰陣直情冇哂啲一開頭啲storyline ，又會唔夠石頭用

All in 食粥食飯睇呢鋪

Po埋呢張先
試咗畫衫，難過game入面好多
都係專注畫平面嘢算

留名睇蟹貨

啲大頭菜就咁放係地下係咪都唔會壞

係，但得一星期晚，你星期六唔放出去就變臭

去一次外島
背包你哋係咪只拎工具
會拎邊幾樣去

我果邊大頭菜100蚊
我朋友果邊大頭菜91蚊

每間大頭菜價格都唔同

斧，剷，釣，網，杆，梯

我93 不過d錢拎晒黎還loan

買入價90－110
賣出價40－500

新人路過

開中個島係蘋果唔開心

我嗰邊都係91
咁可唔可以去其他人個島到買？

500

係咪背包滿晒就即返自己島？
啲工具用爆咪晒咗張機票

開咩島先係好

基本上400以上就放架啦，唔好妄想500先岩

全清，雜草都唔留比佢
做支那人去洸劫外島

啱啱係電台聽到persona 嘅remix，好正

有乜開心過又中垃圾島？就係連續兩次都係垃圾島

射汽球出左10000畀我炒大頭菜

點樣先知係正島 邊啲係垃圾島

搭單問 唔洗做初期任咁點樣先有斧頭個啲

好努力咁將成個島變做花雜交party

入去見到水面有d曱甴游嚟游去
全水域都係釣垃圾

買咗600 棵
希望炒得起

要返工 好想開機玩 都唔係休閒game嚟 搞到我心思思做唔到野

夜晚仲有冇得買嫁

只有星期日早上

早知早啲起身買

竟然最高去到500 咁買爆佢算反正唔會蝕

轉頭收工返屋企同佢守殺

咪傻啦係8成蝕2成賺咋
星期4上午/晚係高位，如果無人開島比你放，你就要40放左佢離場

斬手指戒賭

炒蘿蔔係比d唔洗返工返學仲要24小時mon住連登既人玩
除非你地有雙機雙game可以自己放比自己，唔係實捐手爛腳

唔怕 我唔信成百人都冇一個高過我買價

你都要入到人地條村放先得架……

搶住入

EZ 我呢邊晚晚 DC 開聚會咁

屌 真係每次有人入就要黑畫面呢個設定真係要改改佢啦 麻鬼煩

講多次，係專登架，因為個陣係save緊
呢隻game既宗旨就係等玩家無得save load
要仔細思考每一個行為，無得反悔

我明白 謝謝你 如果唔係你我都唔會賭 開頭以為最高得160-200

哇屌唔好比咁多罪名我

一陣你班連登仔炒燶悶賴落我度點算

想問下起橋個木樁點整出黎架？

玫瑰係咪季節性既花黎

呢隻新移民成個happy tree friends咁

買大頭菜呀

好想要

賣緊93

瘋狂炒

我買左 103
3000棵

目標價 300

希望唔好炒濃

我建議大家起返個IFC 以防萬一

大頭菜點玩
要買幾多

今日終於開左博物館
入面勁靚

你地all in
感覺93算高喎

同埋捐唔到既化石
你地會拎去賣定儲

今朝得一隻新移民
冇其他劇情
慘

上面話買入90-110
咁93算低

放心唔怪你炒燶係我自己事

以前3DS年代都係咁?
如果係，佢save快啲啦

98蚊
想知有冇得去人地到買

好all in
十萬姐

要贏人先要贏蘿蔔
成個島 ALL IN

大頭菜冇得收埋

公平咩
點解要我幫手整其他村民啲傢俬
呢個世界公平咩

有得收埋你都帶唔到咁多去人地度放啦

睇上面話要入人地島賣all唔all in好

哦，咁你都有1/12機會自己個島升價到400-500既

How

去npc島好似話係會跟返自己島嫁
要其他生果要同其他玩家換

巴打有佢個價ge機率分佈?

笑死
BTW想問下石頭要幾耐先CD好可以再打
起商店好撚缺

今日第2日玩，終於有機場
有無人可以黎比除左橙之外既生果比我
同埋想買裙，nook個到無咩野賣😭😭😭
有無人有口罩可以比我？
我暫時得橙可以比你地
或者我可以去邊個個島有，麻煩灑🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

我島係 FLXQG

你可以google搵返3ds個個睇下岩唔岩用

好，thx!

有口罩果d人
其實可以去網購送禮比朋友
送禮冇次數限制

1日CD
就係逼你去外島搵素材

點樣網購送禮？（訂爆左有無得揀）

機場寫卡片嗰度可以禮物附卡片送出去

痴線
咁靚

買左部單車 但係搵黎搵去都唔見擺左係邊

大家間屋幾多分

你有過既野
只要唔係diy出黎
nook購物都有
你禁過機場明信片一次的話
nook購物就會問你自己要定送比人
自己訂爆左5次都可以繼續送
我琴晚sd左4封出去
唔知有冇上限

巴打最高見過幾多?

變左92

26991

我106
我仲係廣場告示版寫低買入價
驚唔記得價位

聽日先信箱收貨
買個時左下角有寫即時拎定聽日收貨

勁

我唔見賣羅白條友既

有無人可以借個島比我採石

去外島啦

請問有無人有口罩多😭😭😭

有無咩禮物送

$90蘿蔔，ALL IN 咗

$95蚊 ， all in

同現實一樣貴到買唔到

好似地球儀

我想問可唔可以起佢地D屋去高地洗唔洗幫佢地整梯

羅白$97

劇情黎

Me too

有冇人知拆橋係唔係都要等一日

岩岩有得整木橋, 想鋪到成個島都係, 但係以後有靚仔D既橋又要拆又要起係唔係要搞成兩日

問下未來人美熊

今朝買蘿蔔個價格係咪唔會變？

自己放俾自己點樣賺

雙機雙game雙ac

唔明, 咩唔係高價賣俾狸貓?

mon連登都係冇用
唔同機唔同價錢?要自己check價?
(好似係)?

嘩 唔講唔覺 真係幾似 wtf.......

你有兩部機，
第一個ac咪可以去第二個ac嘅島賣囉
收購價個個島唔同

放到成屋都係大頭菜
有fd黎會唔會被人偷

頂你哋個個炒家

新入手，啱啱開機場完唔知要做咩得捉下虫釣下魚咁

點樣去其他人個島

其實章魚仔都幾慘，
上半身俾人整咗做食物，
個嘴腫哂，個頭仲要插住支籤，
虧佢仲有勇氣生存咁耐

搵唔到賣蘿蔔條友

我個博物館開張俾前面既商店遮左一大半
建議大家D建築起左後面先起前面

玩到上晒癮唔想做功課

原來係咁 諗下先

成個島無哂石

係咪除咗重新玩之外都冇得搬屋😢

蘿蔔係咪最遲星期六要放
同唔記得係咪一改時間就會爛

求救圓木樁整唔到橋

羅白$98

我一定要加陪對佢好先得

Diu係咪得我一個日日睇連登仔玩自己無得玩
（等緊佢再出特別版主機

我有口罩呀 桃島 另有椰子

想要口罩同桃
我得蘋果

網購左兩個口罩
求其dum低舊水果就可以拎走
都有少量水果，放返低自己嗰啲之後可以交換

供樓要98000
買switch 要1/3間屋嘅錢

入唔到你個島

今日係瑞秋生日

可以去你島嗎？密碼係咩，thank you

10萬只係首期，全建築無記錯700萬到（定係1300？）

流水作麵 開張!

你睇diy見到嗰3條木住就係架啦

點解我一剷舊石就爛 係咪禁A?

巴打你張圖有水印咁正既

你係咪食水果?

太耐冇炒股唔記得哂 d蘿蔔係咪只要未到下星期六前 就咁扔係屋入面地下都唔會爛架？

係 要無曬水果?

每食一粒水果可以鏟起一舊大石/一棵樹

入緊黎

絲打，入左你個島
不過仲未用到apps打字 打得好慢

點樣可以趕d鄰居走

口罩無晒LU
水果仲有 ，同埋有地攤同商店

曹賣好得意
正過我d居民
點樣可以邀請佢黎住

有冇人知圓木樁點拎到

仲有冇巴絲可以幫手整梯

拎左個口罩同桃 放低個蘋果

冇得攞，扔抵咗幾個梨

大頭菜110個係咪可以唔洗要

星期日

想講新黎個居民係獅子女
原本有隻獅子男
佢地係咪要拍拖

連隻game都要放閃

屌你老母
送左隻蝴蝶比隻動物
佢話好型
要改名
但唔知改咩好
最後改做我個名

我有梨 有無人比島我去玩

有冇師兄知道 nook購物架單車係可以踩 定係擺設黎？

嘩, 隻01749飛緊呀

搬晒成個外島啲桃返自己度種

笑撚死

收到口罩喇

好多

3舊木diy fomula我記得係買返黎（第一次diy果個？）

屌你班友有無咁多蘋果呀

Me
我有蘋果櫻桃同椰子

咩PW

早晨，買咗大菜頭未？

好想遇到獅子居民 一定邀佢番自己島
大家而家自己島上獅幾多個隻動物？

入唔到既

兩隻
一男一女

All in !

點送嫁？

點樣送野架?